前世未見過女人啲死毒撚真係好撚變態兼嘔心

有個男人挨住塊玻璃望實隔離個女人

個女人著得咁密實有咩好望🙄

望到人地發現咗望返佢

然後對眼又周圍掃

係咁裝企喺斜對面車門個女人🙄

個樣勁似色魔 變態佬 強姦犯 偷拍狂

屌佢老母真係好撚變態 嘔心

嗰下見到好想影佢

條友用太空灰se 1

望下女人冇問題

但不停望真係好撚肉酸變態

屌佢老母

有咩問題？

系你歧視人姐

冇人望樓主 心理唔平衡

我冇野好望

係咪之後出街都要瞇埋眼

死毒撚

下 對眼生係佢到關你撚事啊？
又唔係望你
𥄫女犯法啊？

視姦好冇禮貌

你都係嫌人樣衰，靚仔望你睇下你會唔會開post屌

靚仔望=死狗公

網上講就凶狠